721［突發號外！］制裁鄉黑

人地吹雞喇！仲唔幫拖

「香港監察」創辦人Benedict Rogers拍攝短片，當中提及美國國務院最新公佈的年度人權報告，詳細分析了香港的人權狀況。他又呼籲市民積極參與聯署，向美國施壓，制裁損害香港自由的權貴，守護港人基本自由和權利。

團體聯署：
巿民聯署：

推

上呀！！

push

Push

signed

Pish

制裁佢老未

自推

推推

推佢老未 大家快啲入去幫拖呀

應承我 10點好回家, 唔好磨爛蓆, 次次都10點后開始做野

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

至多去第二度開心 千萬唔好送頭

呢鋪真係文有文鬥 武有武鬥

一個都咪撚出 見到人出左叫佢走
出去比人mark樣？ 靜坐比人跟翻屋企？

廣咩傳 叫人去送 比人跟住翻屋企？ 紅字有道理啲？

推佢老未

唔好送頭今日 求下大家

留係屋企做任務啦

我無叫人出, 只係想比出既人睇姐

依家係唔比出呀 叫佢走呀 唔要有人去呀

推撚爆佢

呢句講到好似唔想制裁

Aye , aye sir

Signed

佢老未都要制裁埋呀

Help push